陳肇始：豁免科興在醫學期刊刊登數據 絕非為科興降低審批疫苗標準

陳肇始：絕非為科興降低審批疫苗標準

食物及衛生局長陳肇始表示，科興已向政府提交部分曾交國家藥監局審批的三期臨床試驗數據，會爭取在農曆新年前交由疫苗顧問專家委員會審議，並盡快批核緊急使用。陳肇始強調，豁免科興在醫學期刊刊登數據，絕對不是降低標準，指本港專家會小心審視每款疫苗的任何數據，呼籲公眾信任專家小組。

爭取農曆新年後開始接種BioNTech疫苗

陳肇始在本台節目又指，政府正與德國藥廠BioNTech緊密聯繫，期望確保新冠疫苗可在今個月底送貨，如果疫苗能盡快到港，會爭取在農曆年後展開接種計劃。

陳肇始表示，18區疫苗接種中心的籌備工作如火如荼，創科局將設立網上平台，讓市民一次過預約兩劑新冠疫苗的接種時間，政府亦會有機制，監察市民接種疫苗後是否有不良副作用。她指出，科興疫苗無需特別冷凍設備存放，可在一般私家診所接種，衛生署已邀請私家醫生參與接種計劃；而政府亦正與勞工及福利局及醫管局商討，長者等優先群組接種的安排。

原文網址：

隨便

點都唔會打

有毒氣體無害.jpg

護士仔豁免科興在醫學期刊刊登數據

你講絕不即係一定係

就黎團結哂黃藍陣營

指本港專家會小心審視每款疫苗的任何數據，呼籲公眾信任專家小組。

Condom 準備好啦

咪撚打 尤其科興 同送人入毒氣室同一原理

減少審批程序絕對唔係減少審批程序?
講得出個下好野

直情唔駛標準，來禾敏港共保護紅企進場，消滅香港人

呢d專家食屎啦
歐美日台審完ok先信有用
不過都唔會打支那針

又唔見妳咁對蘇聯疫苗

是但啦，反正都唔會打

行先死先

又出賣香港

ok
你肯講絕非就得啦
即係事實就係咁